屌你老母金乜撚嘢大廈

點解有人罷睇tvb罷到懲罰埋d落廣告嘅公司

另一邊重有人係連登開post講咩金宵大廈

係連登見到呢個字幾日 好奇但係唔知咩黎

去到今日碌IG先知係垃圾tvb播嘅劇

呢d人先係真正活係連登平行時空 屌曬你地老母

到底係 抗爭姐，洗唔洗連電視都唔俾睇

定係 連一套劇都擋唔到，你抗乜撚嘢爭

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

一套劇都擺睇唔到

其實仲抗爭d咩？

而家唔使你做啲咩喎，擺睇渣喎。咁都做唔到

仲睇埋cctv啲弱智劇

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

港豬：咁真係幾好睇吖嘛 唔通唔睇？

cctvb 執柒咗佢啦

開post既好多時係tvb打手（員工）
你當佢地打工ignore就算啦

咩話 抵制tvb？

agger

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

CCTVB打手開

未聽過

罷睇咁簡單既抗爭都做唔到
部分連登仔真係笑話
唔好話爭取民主
爭取紅綠燈多兩秒都唔得啦

罷食同是

[罷食藍店呀！！！！] 喂屌你老味點撚解吉野家同元氣咁撚多人㗎！！！

完全封鎖咗會員now_god_美斯就冇問題